九巴係咪痴撚線

個app 見到仲有幾分鐘到急步行
去到仲有2分鐘
點知等極都冇 成班車唔撚見左
行到我成身汗

就算總站上，個app 啲時間都係亂鳩嚟
app 寫6:02 有車，不過冇車仲跳去6:28
結果架車係6:18開出

車長飛站

話似話 eta 但記得個開車時間好似仲係要站頭入機

成撚日都係咁，有日係東涌等E車出去市區，個app話2分鐘有車 最後我等左32分鐘呀

係 如果站頭壞電腦就全個站啲線既ETA都係錯

似係架車順燈揸得快走左喎

第一日用九巴app咩 個時間不嬲都係距離計黎

屌你啦，我成個人企係巴士站睇住佢2分鐘 > - > 30分鐘 。我>>>

元朗鬼巴士

再嘈兩個鐘一班

再嘈車都唔撚開

唔好信曬個App，尤其是夏天望住個app等巴士會好噪